<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="service_nail_name">
        <item>Классический маникюр</item>
        <item>Аппаратный маникюр</item>
        <item>Аппаратный педикюр</item>
    </string-array>
    <string-array name="service_hear_name">
        <item>Короткая стрижка</item>
        <item>Стрижка на среднюю длину волос</item>
        <item>Длинные стрижки</item>
    </string-array>

    <string-array name="service_nail_description">
        <item>Классический обрезной маникюр подходит для любого состояния ногтей.
            Процедура начинается с обязательной обработки кожи рук специальным дезинфицирующим средством.
            Ногтям придается желаемая форма. Руки погружают в теплый раствор,
            после чего размягченную кутикулу удаляют маникюрными щипчиками, избавляются от заусенцев.
            В конце процедуры массажными движениями на кожу вокруг ногтя наносится питательное масло –
            оно оказывает заживляющее воздействие, питает ногтевую пластину.</item>
        <item>Отличное решение для проблемных ногтей. Аппаратный маникюр будет эффективен как при поврежденной ногтевой пластине,
            так и при различных грибковых инфекциях. Аппаратный маникюр выполняется с использованием специального аппарата:
            боры и фрезы устраняют ороговевшие участки эпидермиса вокруг ногтевого ложа, придают форму ногтям,
            оставляя кутикулу без повреждений. Маникюр обязательно делают только на сухой коже,
            что полностью исключает травматизм и риск заражения. Процедура абсолютно безопасна и безболезненна</item>
        <item>Благодаря особой технике проведения аппаратного педикюра - решение  проблем стопы, вросшего ногтя,
            трещин, мозолей, грибковых заболеваний - становится реальным. Аппаратный педикюр абсолютно гигиеничен.
            Стопа не подвергается распариванию в воде, а обрабатывается специальным смягчающим средством для ороговевшей кожи.
            В качестве инструментов для обработки ногтей, кутикулы и загрубевшей кожи –используют профессиональные насадки,
            боры и фрезы различных размеров и диаметров.
            Они удаляют жесткий роговой слой, не трогая здоровую кожу, что  делает процедуру полностью безболезненной.</item>
    </string-array>

    <string-array name="service_hear_description">
        <item>Каждая женщина хотя бы раз в жизни должна попробовать стрижку на короткие волосы формата боб или каре.
            Прямые или вьющиеся, с челкой или без – эти прически добавляют элегантности и страсти любому образу.
            К тому же, они отлично подойдут для любого возраста, состояния волос и типа лица.</item>
        <item>Для тех, кто не готов к радикальным экспериментам всегда есть варианты стрижки на средние волосы.
            Такие стрижки требуют меньше времени на укладку и расчесывание, а при желании волосы можно собрать в хвост.
            При этом опытный парикмахер-стилист сможет подобрать немало различных вариантов классических и оригинальных
            стрижек для обладательниц волос средней длины.</item>
        <item>Если бы вы рисовали принцессу, какие волосы у неё были бы? Наверняка очень густые и длинные.
            Действительно, это прекрасный вариант, но, к сожалению, он не всем доступен.
            На длинных волосах лучше видны изъяны и недостатки, потому такие стрижки на длинные волосы требуют
            гораздо больше внимания, сил и времени, но разве восхищенные взгляды прохожих этого не стоят?</item>
    </string-array>

    <string name="address_text">Адрес: Мясницкая ул., 26А, Москва, 101000\n\n
    тел.: +7 (495) 276-55-55 (доб. 2010, приемная)\n
        тел.: +7 (495) 624-02-50 (приемная)\n
        тел.: +7 (495) 276-50-16 (горячая линия)\n
        тел.: +7 (495) 623-16-57 (почтовое отделение № 101000)\n
        тел.: +7 (495) 624-15-66 (почтовое отделение № 101000)\n
        E-mail: r77-secretar@russianpost.ru\n
        Сайт: www.pochta.ru (официальный сайт ФГУП Почта России)\n</string>


    <string-array name="service_nail_image">
        <item>@drawable/kl_man</item>
        <item>@drawable/ap_man</item>
        <item>@drawable/ap_ped</item>
    </string-array>
</resources>


